<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="menu_moreApps">Інші програми автора</string>
	<string name="about_text">Програма перевіряє чи внесено Ваш телефон до бази Українського державного центру радіочастот.</string>
    <string name="menu_show_website">Перейти на сайт УДЦР</string>
    <string name="menu_set_imei">Перевірити інший IMEI</string>
    <string name="menu_about">Про програму</string>
    <string name="menu_help">Про БД IMEI</string>
    <string name="set_imei_message">Введіть код IMEI, який Ви хочете перевірити. Вводьте лише цифри. Дізнатись код IMEI можна набравши на телефоні *#06# </string>
    <string name="btn_checkIMEI">Перевірити IMEI в базі УДЦР</string>
    <string name="msg_IMEI_code">Ваш IMEI: %s</string>
    <string name="app_name">IMEI Checker</string>
    <string name="wait">Зачекайте...</string>
    <string name="loading">Отримання данних...</string>
    <string name="error">Виникла помилка. Спробуйте пізніше.</string>
    <string name="help_ok">OK</string>
    <string name="help_cancel">Закрити</string>
    <string name="help_more">Дізнатись більше</string>
	
	<string name="help_text">\n
<b>IMEI</b> (International Mobile Equipment Identifier - 
міжнародний ідентифікатор мобільного обладнання) – 
це п\&apos;ятнадцятизначне число, яке є унікальним для кожного мобільного телефону.\n 
Код встановлюється заводом-виробником при виготовленні апарату і служить для 
точної та повної ідентифікації телефону в мережах GSM та UMTS.\n\n
IMEI включає інформацію щодо походження телефону, його моделі, 
порядкового номера пристрою. IMEI може використовуватись для 
підтвердження права легально використовувати телефон на території країни, 
а також для забезпечення непрацездатності крадених телефонів в мережах 
операторів.\n\n
Код записано в пам’яті телефону. Тому, щоб дізнатись IMEI телефону, 
достатньо набрати на клавіатурі *#06#. Також цей номер можна побачити на 
наклейці під акумулятором телефону, у гарантійному талоні та на коробці 
з-під телефону.\n\n
Код IMEI дозволяє визначати право легально використовувати телефон на території країни.
\n\n
В Україні діє дозвільна система, що забезпечує регулювання ввезення мобільних терміналів
на територію країни. Видачу дозволів здійснює Державне підприємство
&quot;Український державний центр радіочастот&quot; (УДЦР),
що належить до сфери підпорядкування Національної комісії,
що здійснює державне регулювання у сфері зв\&apos;язку та інформатизації.
\n\n
В УДЦР ведеться узагальнена база даних кодів ІМЕІ терміналів (БД IMEI),
        що містить основну інформацію щодо кодів IMEI мільйонів мобільних телефонів стандартів GSM і 3G,
        які знаходяться у використанні в країні. Звичайно, частина таких телефонів з різних причин у БД IMEI відсутня.
\n\n
БД IMEI підтримує три списки – &quot;База даних&quot;, &quot;Сірий список&quot; та &quot;Чорний список&quot;.
\n\n
<b>База даних</b> – коди ІМЕІ терміналів, які дозволені для використання в Україні;
\n\n
<b>Сірий список</b> – писок кодів ІМЕІ терміналів, які не заборонено для використання (поки вони не в &quot;Чорному списку&quot;).
        Можуть знаходитись в ньому 3 місяці, з моменту першої реєстрації в мережі
        будь-якого національного оператора мобільного зв\&apos;язку.
        В подальшому автоматично переносяться в &quot;Чорний список&quot;.
\n\n
<b>Чорний список</b> – список кодів IMEI терміналів, які повинні бути заборонені для використання на території країни,
        а саме:
        нелегально завезені та використовуються на території України;
        про які було повідомлено як викрадені;.\n</string>

</resources>
